各位手足幫手Report!!!!

緊急需要手足幫手Report

呢幾個網都係義士被起底恐嚇，連家長車都有!

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report

請各位巴絲大大力幫手推!!!!

We are temporarily using live channel直播台as english channel

Pish